我返左工

全程唔敢抬起頭行
我覺得自己唔罷工出去幫班後生仔好撚垃圾
教下我，我有乜野可以做

一係你就即刻去理大，一係你就每年11月18日參加燭光晚會

屌你老母
放負死撚開

屌

+1 仲要勁眼訓

拉 好好反省下

跳樓死撚咗佢

大家想唔想餘生就到問自己1118做緊咩, 點解個日坐係office睇live, 但係咩都唔做

死撚開啦 咁都要開個po
仲有心情翻工姐係你冇人性囉

去中環開花啦
一係就啦啦林去接放學

去死

唔知你係真心定係假膠
你自己諗下你打呢篇野既時候既心情同目的

尋日無啦啦呼籲全民休息日
但係出面都好多人遊行

今日明明講好去港島
無啦啦又叫人去九龍

乜撚野叫做黨鐵落閘返唔到屋企
4個月啦 當勇武CONDOM呀？
你班分化撚睇死都係和理非，返唔到屋企都瓜瓜嘈，有無諗過入過新屋嶺嘅手足呀？咪撚再咁自私啦！

我住大西北，今日會去港島，人多先有noise 一直都係咁！推完緊急法居然無超大型遊行，對家笑緊你咋！

走啦

最低限度 捐你今日薪金

好心你連po都唔好開啦，阻住晒有用資訊